［高 質 1 Q 題］咩 卡 通 人 物 最 唔 咸 濕 ？

諗左成個月

高質保證

五版開估

shazam!

係李斯 (Lee see)

咩女都你睇所以唔咸濕

大家比啲創意

恒大杜sir

米奇老鼠
因為見親老婆都會叫佢米妮

陳國邦

我杜sir話趣就趣，你吾好吾識趣

Ching呢個都幾有創意

雖然唔係答案

大家加油！ 三頁開估啦！

下個留言開估啦

叮噹?

小熊維尼?

小丸子?

地場衛?

天使得得b 個dada?

天使得得b 個吸塵機?

美冴?

山田老師?

幪面超人?

超人迪加

阿呆?

小玉?

大雄?

靜宜?

胖虎

小夫?

做乜

野口笑子

小渚花子?

花輪和彥?

大野健一

杉山聰?

山田笑太?

關口慎志?

山根強?

永澤君男?

富田太郎

鳩谷席林?

玄武 拓也?

酢乙女 愛

佐藤 正男

櫻田 妮妮

風間 徹

動感超人

推

大原 娜娜子

李斯

樓豬三頁啦喎

月野兔?

唔洗睇，負皮先

水野亞美?

火野麗?

木野真琴

冥王雪奈?

露娜?

大道寺知世

小狼?

月城雪兔

基路仔

木之本桃矢

infinity war入面所有角色
因為成日打交冇時間打j扑嘢

銀芽

半日5頁都冇......

3頁？

比時間樓主 唔係就會差infinity war

你尷唔尷尬？

米奇老鼠
因為咪騎老母

朱古力？

Yagami 夜神月
因為倒轉係 i m a gay

一定高汁過垃圾樓主

屌 依個好高汁

Gay唔可以咸濕架咩

又話三頁開估

Infinity way(war)

係咪battery low(路>怒）一個人好嬲果時就唔咸濕

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為卡通係比細路睇 如果咸濕嘅話 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

4頁都到

Lm

Push

推過5頁

米奇老鼠
因為佢係曾志偉扮既

邪留丸
因為淫邪留晒係睪丸 無得射

樓豬又少個答案用

好高質

陸高遠

gay佬唔會咸濕男人的嗎？

就到五頁 加油 未有人估中

保證高汁

99

開估啦仆街

屌你老母又話三頁？
無人想知呀，講咗死全家

屌你老母

好 我講左 你死全家

開估未

公佈答案：

Minion

因為Mini（淫）

多謝大家支持鐘意既請比like同分享

但記得credit返小妹

Ok 喎

高質

算係咁啦,都叫做合情合理

屌你

幾好

唔識英文嗎。。。

都叫做好過李斯

你話 William Museum
eum iam呢d尾我都覺得可以叫淫

但Minion 擺明 ion字尾係讀做"人"...
認真左sor

你收皮啦

米妮淫都叫唔咸濕？

作得唔好咩 你問心

我都覺得幾好笑😂

minion (ium)

結論樓主係戇鳩仔

追post嗰啲仲戇鳩

包括我

ion 同 ium 尾音唔同架喎
真心?